有無sis都覺得如果老公係處實會錫到佢燶

將咁寶貴嘅嘢留返畀我 真係好抵錫
如果老公係處我一定會好錫佢
一諗到啲非處咁唔潔身自愛連帶佢出去見frd都唔想

個前題你係咪處先

你就好 我老公同我結婚之前話已經屌過99個女人
之後我就好開心咁話 太好啦我係第100個

點知原來佢嘅第100個係一個男人

我變咗第101個

如果係毒撚樣呢

只要老公係處我都願意為佢從良

你帽搞搞震啦巴打

蒙頭入閘

太耐唔用會唔識用

最好連飛機都未打過！

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為老公係處啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

原來係雞仲多多要求

會扯唔起

利申ex就係咁

由細個到上連登已經要求老婆係處
好彩而家我老婆個處比咗我
不過我未識佢前忍唔住性慾
走咗去搵SP

我唔知點面對佢
我知自己寛己嚴人
求其他巴打屌醒

下咩雞 人嚟

邊個ex？

其實換著我都會咁做 bro唔使太自責

紐果個
所以其中一個原因分手

唔係呀咁驚。。。

見到其他巴打被迫地潔身自愛
我就好內疚

老婆 對唔住呀
我講一套做一套

你追求啲低層次嘅嘢。。。

一世無野好扑

你哋男人算好有得扮處呃到人 我哋女人無得扮

想剃晒處男全身啲毛

下你咁毒。。。

真

。。。好彩我仲係處

想佢唞啖氣都扯

咁就一世🙏🏻

折磨佢我好開心。。。

夠厚面皮就扮到
我當初識我老婆就係咁
我知我錯咗
但係又唔知點解好想再去搵女仔破處
Sis我係咪有病

唉 去操2野先

唔係好想，因為咁佢出去偷食嘅機會仲大

我哋同一類人。。。
我超鍾意破處 次次搵男朋友都要搵處男破完處再飛佢

sis條件麻麻？

如果條女係處，條仔會唔會錫到佢燶

閘住反彈冇回頭

求我

把口會

用從良呢個字 臭雞

當佢狗咁踢

sorry 我中文唔係咁好！

如佢又持久又屌到我上天就會

嘩你都幾癲 我驚返唔到落嚟😨

我係指因為佢哋未試過其他
打個比喻，就算間餐廳幾咁好食，你都唔會甘心食足一世掛

男人就係賤

即係唔夠好食。。。

我會 錫一世

原來我正常
現實唔敢同人講我鍾意破處不過唔埋單

唔怕 上連登講
好多人都係咁的無人怪你😘

係你始終都會食厭姐

有嘢就講啦點點點

都係臭鳩

我專一㗎

點解大家負評唔屌醒我
求鬧

幫下你啦

要啦 啲男人未有16歲就持住有碌鳩四圍屌閪 臭到

Sis好好人
我懺悔緊

真係成隻狗咁非處都係臭鴨
拎去切柒餵鯊魚

你呀 有彩華都唔好咁串呀吓。。。

你可以點樣知佢係咪處

夜晚係咁 瞓醒就無事㗎啦 諗定點搵sp好過啦

吹？

我有經驗

挑 唔係處憑咩要求另一半都係處

我見連登大家都咁講
所以咁諗
我知我賤格

彩華小背心咋 吹咩啫喱

我以前都唔敢 上咗連登就敢要求喇！
你質疑咪quit連登囉

有啲小學已經偷玩jerjer 勁壞

你係第101個男人

食過三個處男，超有成功感，不要葡萄

諗住上交友app搵處女sp
希望佢哋唔會嫌我講嘢悶

你又知?

我讀幼教

咁你慢慣守

中一已經虧咗 大把港男係咁
之前返pt診所見過

咁少唔會啦～～

我都係咁破處😳

因為處先等於老婆
見連登咁講

Sis sick ball

你咁講。都幾肯定你唔係女人。有d女天生無處女膜。

我都唔識 教埋我la

講真個句 女人唔係鍾意非處咩？

雞先鍾意非處

我淨係知自己有 點知其他女人有無
你哋破人嘅先清楚喎

會超級開心
肯定會對佢好過其他非處男
非處男直頭唔想用個心去對佢，玩下就算
因為佢從內到外都唔係只屬於我一個人

我只係望到

會想同佢過人世 做錯咩都會認咗先 對住非處就發脾氣屌柒佢算

其實我係你學生黎。

啱呀
非處嘅話唔會對佢好，覺得咩都有條刺，始終曾經深愛其他女人

自己係咪處先？

唔信

因為如果乜乜乜，就先做

即係滿足左你條件先，你先考慮做唔做
決定權變左係你度，到時你可以食言又得

我唔係處都可以要求老公係處咁我仲做乜要守住個處 你都腎腎地

所以真係要小心揀男人

都無問你信唔信 點解你成35歲人都唔化。。。

打錯字囉 正常人個腦都估到😑

呢啲由細到大都未玩過 點會甘心淨係屌一條女
之後一見到啲正嘅就會狗衝去偷食
唔好咁天真

sis一定唔正🤣

未
因為我想保留我完美型象
同時就唔會比佢
抽我後腳話
你都唔係處 點解當初要求我處

我認我ja

正唔正都敵唔過新鮮感同好奇心
你繼續留係你個童話世界

原來是隻雞

男人最怕依啲女人🥺👆🏻👆🏻👆🏻

你咪又係鴨 死臭鴨😂

真心咗
係曲線影射啲人嘅思想嗎？

don't try to understand it, feel it

我知你無問，我只係表達一聽到女人咁講，就知有古惑

你勁多疑 做人唔得咁

Upvote個post果班全部都係小毒男

支那post想spin走D negativity

(12港人) 被捕者妻子: 我願等丈夫回來, 願意等待一生

唔係 係我啲分身😂

哦

乜柒都支那你真係勁愛支那😑

咁大反應
即係五毛PR

死黑警唔使on duty又上連登屈pr😂

中國各省市女仔, LIHKG男會鍾意邊種?

樓主超準

我人生淨係有連登
可唔可以請教吓邊啲negativity

無反應即係講中

教唔到我破處嘅
全部都係廢po

你個pr post想spin 走 D社會應有的negativity,唔係你個人

唔好扮嘢講句咩黑警
就逃得過連衛兵嘅法眼

會唔會係你個人廢咋😓

哦好

點解你要咁坦白

你有冇睇清楚呀
嗰個post我放出嚟集氣合屌支畜

是撚但啦 俾人屌完扮返連衛兵轉頭都扮得柒過人

華為都出到Macbook Air

知唔知道袁詠儀當年有幾紅?

我已經收咗口

如果我話唔可以？

試吓開一次cctoy
放心
我一定撐你

彈下佢鼻頭

叫我點接受

唔好呀
我想我係我老婆型象
永遠專一

痴線㗎你 幾時有叫你接受我

先睇第一步 扯佢口罩 正常縮嗰啲都係非處 扮晒乾淨
處男會驚俾人知係處無咁大反應

你會唔會誤會咗

我自己都想嘔

果然男人都係臭鴨

電鑽鑽頭用得多代表耐用

牆身個窿 被鑽頭鑽得多就鬆哂

碌鳩同閪窿既關係都係咁

哦係咩

你直必？

上面好多bot式回應
flirt下flirt下

你都搵左喇 仲可以點屌應該要開d post叫d女唔好亂俾個處人 d男人周圍屌既

利申：見到太多呢d post 諗住第日r到d男人想屌但冇得屌

我對個個都真心㗎啦 就可以俾人玩？唉屌

其實你鐘意處男啲咩？

咩係bot式

同性會-1架

Sis 對唔住

易呃囉

機械人

跪底斟茶啦

食屎啦你

唔呀
吹咩

將咁寶貴嘅嘢留返畀我 真係好抵錫
如果老婆係處我一定會好錫佢
一諗到啲非處咁唔潔身自愛連帶佢出去見frd都唔想

只要老婆係處我都願意為佢從良

應該無乜處淨

你勁粗鄙 祝你老婆萬人斬

咁我都唔勉強你

其實
我係變形金剛

你係我老婆?

我千人

啱，妓女都係人

等你勉強我

祝你屌到肺炎閪

死臭鴨喺度扮清泉

你都係一隻好雞嚟嘅

唔啦 我想有幸福

唔係 我屬虎

啱啊 男人唔係處真係唔要得 諗起就好污糟

呢個po好玩

嘩你成三張四㗎啦

努力搵錢養埋佢都制因爲只係屬於我嘅

我少啲 得一個😳

我98年㗎🥺

成日凝住碌嘢會流膿。。。

都可以屌㗎

係咪好酷？

臭雞扮汪明荃

其實點樣知男人係咪處老公點講你點信

痴撚線笑死

腸大師

下–，–

唔是有78個9噏大師？

咁你同得佢一齊都係講個信任嘅啫

正一臭鴨

肥婆碌鳩 魔法神奇誰可阻擋

你唔好響豎同我捉字虱

你唔係處有乜資格要求人係處

你試下再扮得意！

結咗婚都係處

自己爬文唔好煩我！

諗到嗰個會員名未🥺🙏🏻

好肉緊🥺

係咩日久見人心？

食台㗎

睇下曾因「忘年戀」爆紅的17歲少女林靖恩，時隔七年，女孩已失去純真個post就食唔落

除非拍左好多年否則唔會咁易被屌 性需求0

收皮啦屌你老母

你老母夠唔係處啦，你老公有無同佢離婚啊

臭雞，祝你老公不舉

整咩吃

話屌唔屌正契弟

我單親😅

我係處男，唔會隨便屌你個非處老母

你損失

你有老婆就放過人 仲岀去同其他女人搞

死臭雞，你自己唔係處又要求老公係處
從咩良啊你一世都係雞

仲咩讚我

咩會然名😅😅

切膚之痛嘅勞氣

cp?

點解要偏心濛。。。

自爆咗但成日出現喺食台嗰個人

🐑👶？

唔是牙😂貼bam圖嗰種自爆🙇🏻‍♀️

佢係第2個男人咋

5g

共諧連理刀5g！😭😭😭😭😭😭

留左29年處，結果未婚妻話佢比12個人屌過

你唔係真係愛佢就唔好害咗個女仔啦唔該

我幫你較翻blur，就唔偏心

搞到我都想食嘢

點解要咁對南南。。。

我為左佢留29年處都唔愛佢？

愛一個人係只會盲目諗到佢嘅好 你唔夠愛佢 放生人啦

你雞黎架咋

點解你咁無家教㗎🙄

鬧到佢噴汁

你影衰埋其他女性

100個之後全部都係男人

收皮啦保險雞=,=

你點知佢係處？

冇嘢嘅，成世唔講唔會有人知，識個處女會周圍搵SP進行非性交嘅性行為，話個處要留俾第時老公咁話